{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055858",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5050&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 해피큐"
    },
    "text": "安東市広石洞に位置する安東ハッピーキューは、駐車が不便な方のためにバレットパーキングサービスを提供しています。 計25台の駐車施設を保有しており、便利に車を駐車することができます。 安東駅からは約km、車では約4分の距離に位置し、チムタク路地は車では500m、約3分の距離です。 また安東中央交差点までは約455m、徒歩では約6分の距離に位置しています。 安東文化の街までは約km、徒歩約5分の距離で、安東市庁までは徒歩約分の距離に位置しています。 客室の内部施設としては、消毒防疫00%と安心宿として認証を受けた安東最高Best朝食が提供され、コスパの高い宿でアゴダを通じて予約できます。 また、海外でも人気を集めている宿です。 フロントおよびその他の施設としては、快適な客室のための空気清浄機と広い駐車スペースを提供しており、バレットパーキングサービスもご利用いただけます。 安東BEST朝食コーナーではAmerican式朝食が提供され、安東防疫公社との提携を通じて殺菌と防疫を徹底的に実施しています。 朝食は午前7時から午前9時まで提供され、追加料金として0,000ウォンが加算されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "安東市広石洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、計25台の駐車スペースを保有しており、バレットパーキングサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "安東駅からは約km、車で約4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チムタク路地まで何分ですか？",
            "answer": "車で約500m、約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "安東中央交差点までの距離は？",
            "answer": "約455m、徒歩で約6分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "安東文化の街までの距離は？",
            "answer": "約km、徒歩で約5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "安東市庁まで徒歩でどれくらい？",
            "answer": "徒歩で約分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どんな内部施設がありますか？",
            "answer": "消毒防疫00%と安心宿として認証を受けた安東最高Best朝食が提供され、コスパの高い宿です。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "バレットパーキングサービスや安東BEST朝食コーナー、空気清浄機、広い駐車スペースなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間と追加料金は？",
            "answer": "朝食は午前7時から午前9時まで提供され、追加料金として0,000ウォンが加算されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 322
    }
}